次次見親日本野師傅都帶住手套柯尿

有冇人見過

係咪睇錯洗碗阿叔

大把師傅帶住之後乜都掂
帶係唔想整污糟隻手唔係d食物

冇圖